香港九龍新界都破頂成交

屋苑頻錄高價承接
2020-06-01 00:00

(星島日報報道)樓市交投氣氛熾熱，帶動二手頻錄高價承接，中原首席分區經理楊文傑表示，鰂魚涌康怡花園G座高層14室，面積524方呎，2房間隔，以970萬易手，呎價18511元，創2房紀錄新高。

市場消息指，紅磡黃埔花園2期18座中層B室，面積389方呎，2房間隔，原以758萬放售，終以750萬沽出，呎價19280元，創同類型單位今年新高。

中原副區域營業經理陳錦明表示，屯門卓爾居6座極高層D室，面積540方呎，2房間隔，以818萬將單位易手，呎價15148元，創同類單位新高紀錄。

港置首席區域董事余柏表示，荔枝角美孚新邨五期蘭秀街15號中高層J室，面積約578方呎，2房間隔，原以930萬放盤，減價30萬後，終以900萬易手，呎價約15571元。

美聯區域經理黃少明表示，將軍澳新都城2期2座高層A室單，面積538方呎，3房套間隔，原叫價900萬，議價後以890萬成交，呎價約16543元。原業主於2010年以360萬購入物業，並於2018年以900萬「甩名」，故是次轉售物業需繳付額外印花稅，並由原業主負責，涉稅約89萬。

利嘉閣聯席董事馮佩芳表示，北角曉峰高層C室，面積約694方呎，3房套連工人套間隔，原叫價1700萬，減價280萬後，終以1420萬成交，呎價約20461元。

此外，綜合市場消息，十大屋苑於過去周末錄約12宗成交，成交量按周持平，其中觀塘麗港城及荃灣中心於過去周末未錄得任何成交。

星島日報

全民買樓！可保經濟！不怕制裁！相信中央！

收皮啦，連燈仔話一定大跌7成以上

破哂頂
再唔買又後悔
最後上車機會

港九新界都破頂，追唔追好？

依家唔追你係咪想升左10%先再追？

真係平行時空，連登仔講到國安法世界末日咁，但另一邊股市樓市齊齊大升

一早話左
理得世界大戰出核彈
定係外星人攻打地球
香港樓市一定繼續gogogo

而家只係區區一個國安法
樓價點會跌

樓市gogogo

根本得兒燈仔恐慌
咪又係走去返工

啊唔記得咗兒燈仔好多唔洗返工，靠人養就得

利害，完全唔知乜人係到搶樓

係連登仔ff姐

你依家唔搶
遲d又貴左唔好後悔

今日睇股市都知有有心人做啦

所以仲話樓市大插？
無可能
想唔升都難

睇下多唔多人上釣
如果成交跟唔上都無意思

咁多屋苑破頂仲過跟唔上？

鰂魚涌康怡花園周末錄一宗成交，為G座高層14室，實用524方呎兩房戶，享山景及海景，屬優質單位，剛以970萬元易手，呎價18,511元，樓價創兩房新高。

黃埔花園2期18座高層B室，實用389方呎兩房戶，剛以750萬元易手，呎價19,280元料創屋苑今年新高。

跌？ 又發夢

Wetland又沽晒咁濟

真係好難賣唔哂

想買都唔容易

再唔上車就無啦

失業率同樓價一齊升 到底咩事明眼人一睇就知

由高登開始已經企高登仔反方向，而家達已發，隔岸觀火睇到笑

其實而家個局勢咁亂 反正樓價都已經升左咁多
點解唔忍多兩三個月等個形勢定D先買

呢個說法由幾年前開始講到宜家
唔係鼓勵人入市
買唔買講到尾都係睇自己嘅 risk assessment
負擔到覺得值咪入

等多兩三個月買咪貴十皮二十皮囉
經驗所得 3月武肺爆最勁果陣睇住睇定啲
後來4月尾5月已經升返半成
你睇定果陣大家都定 個價實升

下， 又話會跌嘅， 咁樣情何以堪啊， 而家更加唔夠錢買

因為之前武漢肺炎嚇窒左 想睇定啲先入
算唔算柒左

二手數據未有，5月一手成交2100宗
3、4月係900、800
正常平均先1500宗

聽兒燈仔講既話 又柒多鑊

For推新盤？

又一個淡友係到搵藉口
大佬唔好成日自己呃自己啦

依家買番咪唔7

睇深圳啲樓就知有香港樓有排升

蘇州過後冇艇搭

無買錯

其實你地係咪成班同事一齊上連登?

成日經過地產鋪都見到啲人無野做喺度禁手機

當然買嘅時候要選d優質盤
垃圾龍床盤就緊係唔好買

今次真係有公屋都變嬴家
真係走頭無路就咬老綜
起碼都有瓦遮頭先
死人冧樓時 想破壞都要食飽個肚先啦

又比人屈係aa
我係aa即刻死全家
大佬個個星期破頂
講個事實你聽
唔信就算

okok

你係咪仲覺得樓價會大插比你？

其實唔一定係aa既 仲可以係大業主/真係純粹睇好樓市

點解十年前唔等支爆先買

點解你會覺得我話你係AA 就等於我想樓價大插? logic上有咩關聯

外星人打到尼香港都唔會跌

做左5年工以上既情侶+富二代

睇定啲既話正常二手樓（～150-250呎）平均應該上25-30K 一尺

香港人真係好想世世代代做樓奴

可以另外選擇做租租

其實係港元 唔值錢

冇錯 根本咩專家 咩分析 咩消息都唔駛理
十幾年證明咗係垃圾
香港樓市只有升唔會跌 真係物理定律嚟 經濟學界都開始研究新理論去解釋永遠唔跌嘅資產

租樓，就幫緊樓奴供樓添

分析結果：相信係連登仔燈得滯

兒登仔 屋企門口都唔敢出

因為銀行保守
估唔足價, 所以近幾年香港啲窮人都係借到盡買超貴嘅一手新盤
大陸佬反而有錢 Full Pay 買平啲嘅二手樓
依家無大陸佬落嚟, 二手成交一定大跌,
但睇新盤市場, 可以見到樓市係供不應求, 超強內需, 想大跌都難,
瘋狂起樓係唯一解決方法

若要人滅亡，先。。。。。

有錢我都買，根本唔會跌，接受現實啦

唔好咁講啦, 呢度有堆人住異空間架, 又唔使買又唔使租都可以如常生活

失業個班本身就買唔起樓

做租租就真樓奴
買樓起碼係投資 長期必升 又可以轉按

痴老母住公屋一世 大贏家

所以更加要投資 現金貶值

其實大佬人唔鍾意買二手樓的

連登2016先出現咋 樓價就升咗十幾年

其實我都唔明, 連登有部份人又屌人有BNO/有錢移民背棄手足, 好喇, 有啲手足留低買樓, 又屌人藍絲買樓或者笑鳩人, 其實佢地expect 所有手足要點處理居住問題先滿意呢?

利申: 知道只係一小撮人咁諗, 但真係好on9, 忍唔住出聲.

一早講左中央實出手穩定樓市做假象扮無影響
所以呢兩三年一定升 追唔追貨就自己諗

買唔買樓都要住
隨左你痴屋企人一世
唔結婚唔組織家庭既姐
買唔起都要租架啦
公屋又唔輪到我地
咁點會冇人買樓先得架
你話要移民果d唔計啦

高登

要瞓街

仲有好多一早斷左供既人
身上又多cash既中年師奶阿叔阿毛
邊有得輸

好激動人地好有心提窮撚上尾班車 咪咁

真係好撚痴線

兒燈仔話要攬炒
第一個乞食就係佢地

又中央出手 中央出手買上車盤

買樓正仆街

兒燈仔以為攬炒完可以重新洗牌，自己就買到樓，做上層人士

低b到

最近二手成交明明勁旺

銀行直頭full晒 唔想做mortgage

橫掂都要租樓 咁點解唔買樓
起碼每個月比舊錢係洗係自己層樓到
層樓升左加按又得 賣又得 租出去俾人幫你供又得
有能力 計岩數點解唔上車做業主
驚下驚下就一世港樓跌一成都大把人衝出去買
ff 睇定啲 睇到大跌個啲笑大人個口

啲窮西公屋仔日日嗌攬抄
有冇諗過跌三四成佢地連份工都冇埋
都係買唔起繼續窮

越睇越升再死死氣入市 大把呢嘅貪心狗

第一個去食2手飯

似D中央比優惠計港人，強制港幣轉人民幣，大量新香港人來港發展，肯定樓市沖上太空再直抵月球，宜家趁班壞份子沽樓投敵之際，更應大力買樓坐享其成！

股市樓市有升？
樓市冇升冇跌
股市之前跌咗一跌
非中資跌到仆街

見好多傻淡 眾人皆醉我獨醒咁係到估頂
點醒佢地就話人aa9 左手交右手 做市
唔睇下wetland幾多買家係8，90後情侶 夫婦上車

講真，AA係到網絡孤島搵到食或者吹到風先係奇聞

同班窮撚講咁多做咩
有人有人富貴唔係冇道理
個個都有腦仲邊到有窮撚墊底？

講真AA係網絡孤島吹到風或搵到食先係奇聞

唔洗理
買左樓先

講緊國安法消息出咗之後呀傻鳩

無錯
慢到pk

無錯

同藍絲一樣
睇唔到
唔計

我都比人屈aa
完全無叫過人幫襯我買樓都話aa

星期六日既成交好多都破頂wor
訓醒未

身邊d朋友同事有藍有黃, 但完全無人因為國安法面驚慌過, 想買樓嘅繼續想買樓, 想換樓嘅繼續想換樓, 究竟係佢地有問題定連登有問題

利申: 國安法前買左樓, 而家驚到仆街

所謂破頂係之前跌嗰啲啫

連登仔：睇唔到 唔計

你話係咪係
依家再唔買
下個月又貴左

買左驚咩
等升值啦

問題係你驚咩先, 驚失業供唔起定驚跌?

邊撚到睇呀?定你9吹呀?圖呢

中原地產屯門卓爾居分行副區域營業經理陳錦明表示，屯門卓爾居6座極高層D室，實用面積540平方呎，建築面積692平方呎，2房間隔，向東南，景觀開揚，業主以818萬元將單位易手，為同類單位新高價，實用呎價15148中原

地產康怡康安街分行首席分區經理楊文傑表示，康怡花園G座高層14室，實用面積524平方呎，建築面積642平方呎，2房間隔，坐享山景及海景，屬屋苑優質單位，以970萬元易手，實用呎價18511元，建築呎價15109元，創2房新高價

求奇搵兩單比你睇下啦

留名

共產黨走資啫

信國家, 唔怕
怕且股巿仲會升幾日, 樓巿可能仲會升耐d.

然後你下個月都睇番今日D post....

驚黎都無用
你又唔係會賣左佢

然後下個月睇番今個月嘅樓價
就會後悔

擺明連登問題
之前緊急法，到武肺，全部恐懼撚黎 社會越恐慌越開中

又搵藉口

又係呢句
爆左十年都未爆

由佢繼續ff會爆

有個長年公屋淡友, 今日自稱已成天晉業主(FF)

===========================================================

由佢地安慰自己啦
貧富懸殊係有原因

港樓點會跌 廢淡

個個朋友同事都傾開離岸戶口 bno 移民

唔係喎，上面阿婆我愛鋤巴打個名好熟口面，忽然醒起佢響白居二post話自己成交咗景泰苑，係咪我miss 咗啲野？

小部份人
仲有幾多人等緊買樓

樓市交投氣氛熾熱
呢句野聽左幾多年

連登仔一向都覺得香港人買唔起港樓

今日話自己買左天晉3，D公屋淡都係精神病多

佢話好多人用佢個acc

又講泡沫 自己睇下常識 壓力測試係咩 同按揭比率先

哦，咁唔知喇，我唔介入好淡大戰

唔睇好已經係錯

就算走資都有人高價接貨

世界大戰搶黃金已經outdate 緊係買樓保值 外星人黎就更加要升 外星人黎到香港唔買樓唔通訓街呀？

差在未話係aa左手交右手

我其實唔明 明明個個都等緊樓市跌 但係個個都高位搶樓

得你等緊姐
你唔買大把人買

其實破頂果d全部都係靚單位（高層靚view)，因為近年無同類成交，所以而家成就破頂

如果一個中低層單位都破頂，咁就真係破頂價喇

利申：好友，想入多一間，但唔急，覺得6/7月會回調，當然唔係講緊大跌兩三成果隻。

之後水學生出去，自已去返工

你班好友有冇尊重過羅+聰同Dr ng
佢地話樓市黎緊係大熊市 會大跌4至7成
你地就沖入市

講多句，之前喺第二個post都講過

樓市小陽春之前幾年出現過3/4次，次次一個零月貨仔，俾班最有實力而又心急嘅人買完，之後就得番班無咁多實力或唔急用嘅買家，對面業主總有d「想放嘅」（換樓、套現、做生意、移民），咁個價就會回歸正常

當然，想上車嘅唔好貪心，要咩低估價兩成、海嘯價。遇著心儀嘅，平估價（至低5%）已可考慮；低估價5-10%已經係好好deal，唔好幻想會大冧，但同時無需要破頂去接貨（優質而又心儀盤例外）

跌：樓市大跌啦睇下
升：泡沫爆破前夕

托得幾耐

自己買唔起=個個買唔起
左手交右手 支那人買 中資托市

動盪嘅時候入市有咩好？

我重聽兒登仔講賣樓做租租

？

平囉，不過係二三月既事

靚單位帶頭破頂好正路啊邊有中低層炒高過高層嫁
除非個屋苑好少放盤姐
中低層係睇住你d靚單位開價 同個差距唔會好大

回調都有機會 而家咁多新樓開賣搶客
自然有心急既業主減價放

樓主篇文，全部「AA狗表示」

睇下遲下有幾多人跳樓

升嘅就係1000萬以下樓，似係將8成按揭條線由600升到1000萬之後，好多等買樓好耐的人/想買多間的人即刻衝晒出黎。
1000萬以上反而有得減下價。

好多aa 係度谷樓市
幾單破頂新間再用一堆aa 係網上摧谷
都幾抵

要破晒頂先可以重現03

有公屋我夠想住
就算唔結婚個個屋企有得住成世咩
移民冇過千萬去到搵唔到工點生活

成交新聞 唔係AA9俾消息報紙 報紙點樣知?

所以話黃就唔可以買樓唔移民係不設實際，就算係留低抗爭，都要有個居所

連登仔又話跌緊既，有冇破底成交share

而家無呢啲新聞再加一堆aa 係度推post
個市點托得住

其實樓市而家除左價畸形之外
位置都係畸形

你想問新樓 一係就大西北721 一係就堆填區
係想買市區咩 一係就天價 一係就奇則
點搞

所以二手先有力托 唔係點會咁
佢老味咩撚野掃管fuck
邊撚到泥 都要食癲價

老老實實 劈價果陣重多成交過托市
我係aa寧願劈好過

Fat fat

調返轉諗而家重係香港買到都算好好
遲d逼你去大灣區買

對買得起既人黎講咪唔係癲價囉

On9 假既過2個星期去土地註冊處咪踢爆囉

呢啲都有得假

印咁多錢...唔升就有鬼

跌得未

而家跟機都唔係好時機, 好易接貴貨

過幾年你覺得會有分別?
我真係睇唔透

呢個世界得一樣野有鑽石底，就係香港樓市

外星人都要炒樓

快d 跌啦

佢根本唔係樓市既參與者
個市係咁容易托 沙士就唔會爆
近幾年有出過去睇樓都唔會講得出依啲野

其實好懷疑，我個區近來多咗好多放盤，街度貼滿放盤街招

全部都係左手交右手 托市

到時做接盤俠就開心

再比多次機會我就好

想睇破底成交

你唔買真係大把人買

睇好樓市就比人話aa...
如果我真係aa我都想d人減價賣樓
咁樣賣都賣得快d啦

出年仲貴

太多淡友只會繼續升

真

唔係講要炒, 真係要自住都唔俾買

勁哦, 世事都給你看透, 已有樓, 我買美股好過~

最仆街係政府一直都係逼你入市
公屋唔到你拎 居屋唔夠你分
個個業主都知你冇得揀 樓市先會炒到癲
過幾年之後睇D新盤 你就會覺得掃屎忽唔係咁差

黎緊幾年啲居屋 東涌、粉嶺後山
送都唔要

政府填海連登仔又反
新果東北發展又反
起公屋又話比大陸人住
無供應
買樓又點會易？

送我要呀

真係試過咁平咩

今年話最靚位嘅何文田其實都已經西西地

屌喇星成班淡淡根本唔明做租租唔買 要幾年搬一次 俾業主逼害係幾咁痛苦
你結左婚既都唔想同屋企人逼埋一齊住先焗住上車
你估拎一百幾十萬出黎買好開心?
個個月供樓又好過癮?
邊撚個想用下半世人買個盒仔俾自己住?

今年起碼全市區先大佬

咪又係賣唔哂

掃屎忽既價錢買到市區新樓算係咁啦
何文田校網既樓價幾撚癲 中到六合彩你未必買得起

向來盛產居屋王的筲箕灣東濤苑，5月錄5宗成交，當中一伙實用面積666方呎高層戶，未補地價以高達860萬元沽出，創屋苑歷史新高，呎價12,913元。資料顯示，該單位補地價折扣率為26%。區內代理表示，上述單位為D座高層6室，望樓景，業主放盤原本叫價880萬元，單位於2008年12月以「海嘯價」275.59萬元入市，向銀行承造九成按揭，首期低至27.56萬元，直至上月沽出單位，持貨近12年升值逾兩倍，大賺584.41萬元。

新地（016）於深水埗南昌站打造豪宅新地標匯璽後，附近公屋亦被帶契升價不少。毗鄰匯璽的公屋南昌邨，5月錄得兩宗未補地價成交，一單呎價近九千元，破盡該邨紀錄。該單位為5座低層12室，實用面積436方呎，上月以390萬元沽出，呎價8,945元。另一個實用面積494方呎低層單位，亦以419萬元賣出，銀碼計創屋苑歷來次高。

跌？ 發夢

呢個年代仲有人追校網呢樣野架咩

當時既人表示貴到痴撚左線

根本國安法好小事
啲人放大左黎講

平啦on9 人工冇加幾多 樓價平咁多

廢淡通常講到唔夠講就會話人係aa
然後拍拍籮柚潛水
說穿了都係無錢買又要恨又唔面對現實

如果場運動開始唔信連登仔攞少少錢投資宜家應該肥仔

日9日都話有人造市
你都識講有人造啦 大陸托住點會冧

無人答得出aa9上黎連登唱好可以賺到啲咩

到你做人老豆老母想俾仔女多個機會成材就會

接受唔到現實 冇辦法
只有屈人aa先可以令自己好過啲

係囉堵塞咗法律漏洞之後香港嘅發展更穩定繁榮

班淡淨係識發晦氣

我次次都比人話係aa
但見到個個星期破頂
仲有人睇淡。。
真係忍唔住

買連登仔相反是常識吧

如果「中低層係睇住你d靚單位開價」，咁中低層一樣會破頂，因為真正大升市係有能力中低層高價過之前成交嘅高層靚貨

而家絕對唔係大升市，其實耐心d搵，大把開價都尚且低估價少少（今日經紀彈左一個俾我老婆，樓齡大左d，要大執先放得出去俾人住，我要諗諗）

周圍都係16-17年價tim

我無講過而家週圍都係16/17價
你可以咁諗，我唔同意

認真問, 呢d新聞係應該係至少有臨約先有數據, 如果係要check埋land search, 應該要有埋正式買賣合約, 咁國安法既影響未出現都好正常

你想有咩影響

大把人會睇定d先入市, 尤其二手樓

呢啲aa 消息應該係岩岩個周未既成交

睇睇下又升

算啦
等佢慢慢睇定d
我驚佢睇緊果個盤好快賣埋比人

我都以為真係gogogo, 點知早排睇RVD4月數字, 其實都仲係跌
當然唔排除5月會升返啦
不過國安法之後放盤d價比5月果陣係正常返少少

咩係rvd

差估署

差餉物業估價署資料顯示，今年4月全港私人住宅樓價指數回落至376，按月跌0.13%

真係跌 不過係跌0.13%
一千萬樓 跌左一萬三千蚊

對港元無信心，買磚換實物好正常…

係咁上下啦, 唔通一個月跌幾個%?
我唔係話睇淡樓市, 只係今年咁既市道仲成日gogogo又真係吹大左

rvd係計上左土地註冊既成交 正式合約大約一個月先會上到土地註冊署，臨約再早正式合約兩星期
4月數據其實講緊2月至3月中既成交

反而上面個啲就真係 aa9依幾日簽左臨約既單位黎

今年首4月，私人住宅樓價指數跌0.84%

疫情下 個個唔敢出街
原來都只係跌左0.84%

依啲新聞點睇都係aa9依幾日簽到既臨約成交
咁反映左支安法未?

希望佢唔好再睇定d
盡快上車
幫得一個得一個

其實現金眨值d樓會升得仲顛

水學生哥買樓

仲要4月爆到7彩、經濟最差先跌0.13

其實諗咁多經濟因素反而複雜化左成件事，用番經濟堂第一樣學既野demand and supply 就知，除非大量人口移民導致demand下降，或者大量房屋供應湧現市場增加supply，否則個equilibrium point 係唔會無啦啦shift down

即使短暫外在因素令個EP降低，但個EP長遠都會回歸本位

全球爆到7彩，又話咩經濟大蕭條、衰過沙士
點知幾個月跌0.84%

你估買菜咩

邊個拎美金黎同你買香港樓

如果港元真係大跌，我又唔介意拎美金出黎買港樓喎，你話好似Thanos 咁令香港冇左一半人口就話姐，唔係既話人點都要搵屋住，放租收美金唔得咩？

驚跌呀...其實自住係咪真係跌都唔驚...

利申: 首置, 又唔熟經濟, 虛心求教

竟然
睇黎我要睇多d經濟post

你地再吹奏樓價 兒登仔會嬲嬲豬比負評架，明明等緊沙士價，唔準你地再吹奏

如果港幣貶值，按揭又用港幣計價

如果港幣真係貶值，差銀行啲錢咪少咗？

絲打睇你長遠睇唔睇好香港啦，如果真係唔睇好香港可能移民會岩你少少

類似買黃金保值既概念囉

統稱 既得利益者

其實港樓唔係升值，自當年QE開始港元係本地消費一直貶值，唔講樓，你出去買外賣依十年都貴左唔少

要同其他手足一齊坐監，但班連登仔就繼續係屋企做冷氣軍師

所以QE係令樓價升到咁顛既真正原因
錢印得多左 華人基因又咁鍾意買磚頭
搞到咁多人不問價入貨咪升升升
你諗下你食一個lunch要一舊水時樓價會係點

如果人工都有對相地咁加既話 係

如果我依家加按按舊錢出嚟唱美金

遲啲真係貶值，咪可以拎啲美金還按揭？

即係貶幾多就還少幾多？

你可以到時轉番港幣還，因為銀行結算都係用港幣

如果真係眨值兌美金同避險日元你咁做係完全正確
你賺左個差額

長沙灣新盤The Campton今日進行次輪公開發售94伙，日前截收逾7,000票，反應依舊熾熱。截止中午2時，市場消息指，項目今日售出約90伙，佔今日開售95%。

跌

香港樓市世界級 真係ww3先有機會跌

唔係一Q清，即係等如滯銷啦

今日都未完 2點已經95%

一Q清即係發展商要錢唔要貨走貨啦

準備支爆，支那人蝕住都要買
遲d京東都上埋市之前支那正式玩完

巴打曲到直

何以見得？

上星期淡友氣勢好旺
而家又靜左

又係 唔睇好樓市先走貨啫
睇好之後升既話就緊係唔賣住啦

樓市準備大跌9成了睇黎

醒左 又話咩制裁咩剩 之前緊急法都係咁吹
最後咪又乜事都冇 照樣返工

自住都驚 on9
你唔洗住咩

長遠反正實升 貨幣貶值
名義價格必升 不過實質未必升咁解

過幾年撈唔掂又回流

將軍澳南豐廣場大2房725萬元沽 同類今年新高價

利嘉閣地產皇牌屋苑調景嶺站分行(A組)經理黃金欽表示，南豐廣場6座低層E室，實用面積447平方呎，屬大2房戶型，而且已交吉，有樓睇，其中主人房享泳池景，以760萬元放盤，議價後以725萬元成交，實用呎價16219元，為同類型2房今年以來新高價。原業主於09年以230萬元買入，轉手帳面獲利495萬元，期內升值2.2倍。

低層創新高點睇

淡友/連登仔已經無哂聲出
依家可能睇緊樓

好多後生驚唔買過多排升過8百萬做唔到9成按

隔離已經有一隻忽然業主

低層既特色單位/優質單位

南豐廣場好似冇特色戶？ 可能靚裝都唔奇既

你講緊果個唔肯貼臨約既天晉「新業主」？

係

佢已成為房屋台知名人士

西環嗰啲樓下嘅看更隨時喺樓上有兩個單位

咁似我嘅

其實疫情減輕至國安法果段時間好多人買樓，搶樓搶到傻

逃生門

【二手成交】屯門邁亞美海灣3房990萬沽 歷史新高

地產代理表示，屯門碼頭區邁亞美海灣剛有樓王誕生，位於6座高層A室，實用面積816方呎，屬三房間隔，享全海景，剛以990萬元沽出，呎價12,132元，成交金額創屋苑分層戶歷史新高。原業主2010年以463萬元購入，10年升值1.1倍。

大跌市，幾時輪到連登仔知啊，真係跌個陣，一定係突如其來的，你知道已經太遲啦。所以，上左車先啦，要死一齊死。

呢個邏輯係中央有能力穩住大陸樓市先，不過我覺得係香港人本身就好有錢，加埋錢根本一路大眨緊

淡淡睇唔到架啦

1949年上海淪陷

局勢定左咪仲升多啲？！

聽連登仔講就死

全世界啲樓都唔係比本地人容易買到就係事實
香港已經算好，起碼大學生好多做幾年已經月入四五萬，兩公婆一齊供一個月三萬都仲可以過得好好

不如講下有幾多人賣樓

萬零二萬月入想買樓，二十年前都唔得啦，十里息呀低B

算吧啦果班人，又話光復又攬炒，第一間都未買到

最後只係搞鳩自己

我成家已經上哂岸，物業車位已經雙位數，

乜會攬炒到我咩？好驚呀我

股市幾日都升反上去

其實關失業率咩事
你諗真D 比人炒得既咪又係低下階層
就算佢地有無工返都買唔起樓架啦
所以呢...都係訓醒準備返工啦......

燒到文職專業人士就真係會開始跌

這是黃絲的逃生門，一定要講樓大升呀

利申: 我唔係廢淡.
但如果失業潮漫延到專業人士，果班人真係會劈價賣樓，尤其係9按8按上車果D
最近兩年樓價唔大上落，因為14-17呢幾年升左好多，呢兩年冇嘜水位。
現階段環境樓市真係不宜睇得太好，尤其有個國安法，大家最擔心既2047早左成30年到左，如果係我既話唔差在等多陣

你等啦 等下等下又升

17年已經成日話到頂，點知樓價同年份一樣17k升到20k

no la, 細價樓無跌, 中同大跌到仆直, 成10%15%咁落
因為成交問題先0.13%
都係個句, 有錢佬做左D咩 同埋點睇個市, 你地自己睇
唔係睇埋 lihk 班AA狗d post
或姐cctvb d 樓市節目, 之前吹到爆晒人睇樓 etc
美孚新村 黃埔花園 最小落左30 個先推到個盤
唔好講太古城, 100 個咁劈
都係個句
AA狗, 你收皮la

AA狗出現了
唔好傻, 而家一直劈緊落

一野就試到班lihk仔幾多碎同幾無知
校網好L重要

蕭生:香港樓股會跌到深不見底

訓左幾耐
太古城都成交左4千萬破頂

有冇出去睇過樓？

業主開天價再市價成交，講就劈實際個價硬過鐵，早排肺炎個價一落間間封盤/轉賣為租，到4-5月時剩低既盤，樓都冇得睇，位置層數好少少即刻比人搶

其實你係咪係同一個時空
2020年6月3日

樓市講供求，話就話好多人想移民
但身邊眼見真係搞緊移民一個都無

樓市KOL又做SHOW

不如你出去睇下個市啦

算啦，好多人網上睇樓就當自己睇過，話人平衡時空，佢可能當自己來自未來，世事都被佢看透了

準備好俾佢話係aa9

咁係咪你身邊人quality有問題？

我錯，誤會左佢係回到未來，原來真身係冷氣軍師

樓市Gogo

其實叫得人出去睇下個市個D係咪全部都係打手, AA9....
黎黎去去幾個POST都係同一班人係到唱好
個市真係咁旺仲洗上黎連登唱好咩
收收埋埋自己賺唔好? 係咁叫人入市買樓
唔買就走寶咁, 你話有一二個呢D"絕世好人"既話我信
但成班十幾個都係咁, 好似傳銷咁不嬲洗人腦

bingo

總之房屋台睇好既就係AA啦，睇淡先好入黎，叫人唔好買先係正常人

收收埋埋賺唔好？個個都唔係討論區討論，咁開個討論區黎托咩？

我一直都話自住有需要咪買，炒樓依家唔係入市好時機

利申：AA/炒家 死全家

咁講既人一係仲細同老豆老母住緊
一係就上咗岸隔岸觀火係到指指點點

無問題 人人風險取態唔同
上車係需要勇氣

移民咁易咩 適應又難
大家都係得個up字

咁唱好咪唱好囉唔洗咁緊張既
個個講到唔買樓就要訓街就係窮燃就黎世界末日咁
你話佢地唔係打手, 唔係AA9真係冇人信囉

樓市好友就係AA狗?
真心想問AA狗喺連登唱好樓市有咩好處
有時間班AA狗都周圍拉客, 逐個業主打電話比佢叫佢換樓，再叫佢介紹D朋友比佢la

唔係好或淡友，但我䑁自己覺得連登好同淡友都一樣多嘅

其實冇人緊張，我一直覺得買樓租樓無分對錯，純粹個人需求

租樓零活性大但有被加租/業主賣樓趕走既風險，買樓零活性極低但供得起就最差都叫有瓦遮頭。

我租過樓都買過樓，真係各有好處，租樓有野壞叫業主搞就得，自己樓就要自己比。

拿, 我冇講過樓市好友就係AA狗
但普普通通討論唔係咁囉
但班人好似鬼上身咁, 係咁叫人買樓買樓買樓
唔買? 窮撚公屋仔
唔買? 高回報走寶
唔買? QE銀紙會眨值

屌你, 少D定力都以為唔買樓人生就已經完結咁

樓市GOGOGO
但自己唔買 唔搶貨 ， 比你賺

香港良心

我睇左好多頁 都唔多見有人笑你買唔起 更加冇人話買黎做投資
QE令銀紙眨值已經好客觀

只係淡淡太唔爭氣
D POINT一係就段章取義
見新聞講劈左1球賣左就話樓市差 根本就唔知市價幾錢
再唔係就FF 2047 大陸統一資產歸零 香港冇利用價值etc.
離譜到連校網對樓價影響幾大都唔知
9成既淡淡根本係無知扮有遠見 所以先咁多人燥左

打咁大段野仲唔係肉緊唱好

連登仔結論:笑什麼 你也是AA9

我問左好耐AA9上黎唱好有咩好處,可以開到幾多張單 都無人答到我

我都可以話啲淡淡唱淡係想嚇到業主腳震賣樓,增加放盤 所以係aa9

事實係你一日離唔開香港，你都係要住

cctai: 唔賣樓訓街去支援手足 都係藍屍

有時真係費事同佢地解釋

港樓由1890年龍市到而家

You sure

我睇好樓市，但係都無你咁誇張囉，笑左

巴打你講緊兩個人加埋40-50k定一個人

個個唔係搵好多7-8萬一個月
擔心離開香港搵唔番呢個人工要重頭來過

我都呢個Range 我自己無細路都貪心想搵多幾年錢先走 但長遠一定會走一走拎條後路。
但我身邊有細路既好多頭也不回就走左 錢重要但小朋友將來更重要。

大學生生性啲讀個科有市場做四五年野一個人搵四萬一個月你覺得好難？

好伕一國一制有0.01%中國人落嚟同你爭住香港，或者炒高傆租返比香港人

有錢有水準唔會日日係度唱淡

知唔知而家IT ibank 工作有幾多錢一個月

問題係1000個都無1個係ibanker

求其做幾年big 4 都有幾萬一個月啦
你圈子識咩大學生幾皮都無

睇你既定義係點
銀行估值800
業主成交820 劈80個比你
咁係咪劈？
附近既成交都可能係800-850 咁又點睇

政府: 國安法有利經濟

又話樓爆 又話移民 又話自己好撚有米 幾時移呀 唔移正契弟啦 唔係好撚串既咩

屌 原來公屋仔

嗰班撚樣以為個世界得佢嗰種「人」

你都幾離地 如果你係講緊big4 MT 政府 公營 律師 專業就係。 但有幾多百份比既人係依個群組？

幾時貼人工呀